想換iPhone se2，有無人一齊去ifc睇

六點收工去睇手機林奠媽媽個一皮野我諗住買三部

完左啦

賣晒？